各位聲樂隊手足全面進場

自6月到而家
眼見槍聲多過我哋手足既敲擊聲
嗌口號固然係一定要
但適當既敲擊聲
係可以振奮前線手足既士氣
唔記得大家記唔記得7月係上環信德對出發夢既時候
我哋既敲擊聲係幫到前線手足上電咁款

所以嚟緊發夢，希望大家都可以成為聲樂隊之一

如果呢個post無用，就唔好推

光復香港 時代革命

push

推